再徵Rainbow six siege巴打

新老鳥無限歡迎
只求歡樂

Pc平台，有意留id

glaz改左 有意想玩返

利申C

每回合都見到有人玩
想一齊玩就留id啦

Uplay- LangleySix

Uplay : MinSugaRR

uplay:kingwai2006

幾時出飛虎隊？

有冇R6香港直播田台推介
地伏星好睇但唔係成日開

你又知係飛虎隊

Uplay:YYLz

uplay: Mad.Cat.Inc.

uplay : zinnik95
新手係咁比人屠殺,有無巴打可以教我打

ID: Mavericklty

多謝各位巴打carry,你地真係好撚勁

Uplay: Litt1eDobAl.day

你都唔差

uplay chu2godman

Uplay ID: TheSaltyWorst

hk_justwaitplz

打錯舊
ShadowCow_HK

Uplay:cc5242